Facebook 係咪上唔到？

係咁load空氣

用app上唔到但用電腦上到

VPN 應該無事，香港網絡問題？

我都上唔到

我由下晝開始到依家只load到兩post, 有friend都係咁

Me2 但係我有啲朋友又冇事 我del完再down番都係咁

推 我都係

LIHKG 創辦人「連尼住」今日生日！